{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022147",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "바나프레소 서울대입구역점"
    },
    "text": "私のためのプレミアムコーヒーバナプレッソは「ハイクオリティ。 ビッグサイズ。 美味しい製品\"をリーズナブルな料金で提供するコーヒー&デザートブランドです。 2017年に発売された後、現在、江南圏域48店舗を含むソウル、京畿道の主要商圏に90店舗の直営店舗を運営しています。 2022年09月から加盟事業を開始し、より多様な地域の顧客を探しています。 バナプレッソは広い店舗で業界初の店舗別差別化されたインテリアコンセプトを披露し、お客様にユニークな経験と楽しさを提供するユニークなブランドです。 キオスク及び専用アプリケーションを通じてお客様に迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供しています。 バナプレッソは2千ウォン台のリーズナブルな価格で提供し、江南駅の超駅周辺の繁華街に4つの中大型店舗、新村の繁華街に6階に達する店舗を運営しています。 また、江南区内でスターバックスに次いで2番目に多い店舗数を持つカフェブランドです。 バナプレッソでは、お客様の様々な好みに合わせて3種類のアッシュを取り扱っております。 それぞれ香ばしくてバランスの取れたボディ感を持つバナブレンドバージョン、ほのかな果物の香りの酸味とキャラメル甘み、ナッツの風味が調和したシグネチャーブレンドバージョン、そして香ばしい酸味と柔らかなボディ感が引き立つデカフェバージョンです。 バナプレッソで使用するコーヒーマシンは、低価格とは異なるスイスハイエンド級の全自動マシンを使用し、高売上店舗では最大4グループのコーヒーマシンを配置し、迅速なサービスを提供しています。 バナプレッソは直営店90店の場合、約300人の職員がローテーションで勤務し、2023年にはより攻撃的に職員を採用して顧客サービスを強化する予定です。 マカロンは江南区鶴洞駅に位置したバナプレッソ鶴洞ファクトリーHACCP認証施設で高価な材料で丁寧に生産され、自社直営コールドチェーンを通じて各店に配送されます。 これは他のコーヒーブランドとは異なり、バナプレッソのマカロンが直接生産·配送され、クオリティが高く維持されるよう努力していることを意味します。 スタンプ/ポイント貯めのご案内に従って、コーヒー/ドリンク購入時に1杯につき1個のスタンプが貯まり、10個のスタンプを集めると、1杯が購入できるクーポンが提供されます。 また、サイドブレッド製品を購入すると5%のポイントが貯まり、次の購入時に割引を受けることができます。 バナプレッソのより詳しい情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページでご確認いただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バナプレッソは何を提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソはハイクオリティでビッグサイズの美味しいコーヒーとデザートをリーズナブルな料金で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはいつ発売されましたか？",
            "answer": "バナプレッソは2017年に発売されました。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソの直営店舗はどのくらいありますか？",
            "answer": "バナプレッソは現在、江南圏域48店舗を含むソウル、京畿道の主要商圏に90店舗の直営店舗を運営しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソはどのような店舗コンセプトを持っていますか？",
            "answer": "バナプレッソは広い店舗で業界初の店舗別差別化されたインテリアコンセプトを披露し、お客様にユニークな経験と楽しさを提供するユニークなブランドです。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソではどのような注文/決済サービスを提供していますか？",
            "answer": "バナプレッソではキオスク及び専用アプリケーションを通じてお客様に迅速かつ便利な注文/決済サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのコーヒーはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バナプレッソでは3種類のアッシュを取り扱っています。それぞれバナブレンドバージョン、シグネチャーブレンドバージョン、デカフェバージョンです。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのコーヒーマシンはどのようなものを使用していますか？",
            "answer": "バナプレッソではスイスハイエンド級の全自動マシンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのマカロンはどのように生産されていますか？",
            "answer": "バナプレッソのマカロンは高価な材料で丁寧に生産され、自社直営コールドチェーンを通じて各店に配送されます。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのスタンプ/ポイント貯めについて教えてください。",
            "answer": "バナプレッソではコーヒー/ドリンク購入時に1杯につき1個のスタンプが貯まり、10個のスタンプを集めると、1杯が購入できるクーポンが提供されます。また、サイドブレッド製品を購入すると5%のポイントが貯まり、次の購入時に割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バナプレッソのより詳しい情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "バナプレッソのより詳しい情報はインスタグラム、ユーチューブチャンネル、バナプレッソホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 810,
        "QA": 624
    }
}